medilase 脫毛refer

決心去medilase脫毛，想問有無人係果到脫緊，refer會唔會有折

係米學生？

如果學生係咪仲有得平？

我可以refer,
有3個quota可以免費做一次（underarm/下肚綫/上唇/手指）
tg:loeww

Refer可以平幾多?

我有個朋友做緊 佢比左個治療師個電話我 我可唔可以直接contact佢嫁

想知detail

而家referral 好似冇折啦喎

我都想借問一下refer, 啱啱問左個職員仲有refer優惠 約左今晚pro test 有無人可以借我refer thank you

做左protest 就好似無左新人折wo

我可以refer你呀 我都係趁仲係學生快手脫咗佢
tg: bbbbb245

而家做緊呢個wor
啱啱join左 如果有人想join都可以搵我
Tg:ballbear